關於元朗靖難個人建議

依家黑白配保到走曬樣
主流民意普遍反黑同責罵警犬作壁上觀 同佢一直不停自我宣傳既所謂執法同維持社會治安南轅北轍

港共解局不成 反而side effect dominate e.g. 罷市（商人 地產商埋單） 西方同台日全面關注同聲討
港共形象上點都要做d野證明自己係被動 甚至唔關事
所以黑白就算唔會切割 短時間都唔敢明目張膽再黎多次黑白配

黑白就自己點著左個炸彈仲捧埋係心口 黑白兩邊鬥將個炸彈互傳 睇下係邊個手上既其中一d可放棄既字營手上爆

我地應該去元朗攪靖難活動，目的有六：

1. 宣示港人不懼白色恐怖
2. 給予和理非信心，特別係屯天元三鎮既人，一方有事真係會有全港八方支援
3. Keep著幫港共撥火 幫佢地添煩添亂
4. 向各傳媒展示港人對運動既不可摧既決心
5. 展示及回應社會大眾對黑白配既憤怒
6.重申五大訴求及反黑白配

所以活動係要進行，而且係有必要有目的地進行

決定左要元朗靖難，首先就要確保活動安全

我認為今個星期六去元朗基本上安全，而如果可以加入以下條件，就更萬無一失

1. 屯天元三鎮居民參與 三鎮居民係主要受害人 黑白兩邊都冇有力藉口攪事
2. 區議 立法會議員散佈於活動不同位置，被施暴的議員更加要行到最前以身作則果幾個目的
3. 不反對通知書 作用不大但better than nothing
4. 少量勇武派 但應低調行事 用以應付突發事年件 最好係已成團既團練 順便可以試下團練成效
5. 記者

入夜前後就要散，但係係要有組織咁散 等散時其他人可以開居民會議（非大台及需自發）議員應協助及聆聽居民聲音

散既順序：1.和理非 2. 屯天元三鎮居民 3.勇武 4.記者及議員

在下愚見，希望各同路人擇善而用，講錯左既請補完及更正

727 屯門靖難
光復香港 時代革命

推

727 元朗靖難

push

Tg link:

光復香港
時代革命